Le personnage semble en état d'alerte constante, avec une agressivité perceptible et des lumières clignotantes erratiques ; il tripote une pièce métallique sphérique. "Salut, moi, c'est Zeta-7, je suis ce boost d'énergie que ton groupe a besoin, promis, avec moi, on va vous faire vibrer jusqu'au dernier boulon !"
